【超人答問會】李嘉誠：購買力強 1、2年內見唔到樓價跌

【新增影片】長和（001）主席李嘉誠雖然周末先出院，不過今日都有出席業績會，他坦言目前本港樓價高，「如果炒樓就唔好搞啦」，不過，由於購買力強勁，近1-2年見不到樓價會大跌，「如果自住，收入、支出應付到，應該要買樓」。

至於本港地價越來越貴，李嘉誠稱，內地企業來港買貴地，他指是「真金白銀、公平公正的商業決定，香港人、包括我，都無份加把口」，他又稱長和在內地、外國都擴展，對長和未來的前途「比較樂觀」。

至於股市方面，他指自己要「車大炮」，指長和由1950年起至今，未試過虧本，只要「攻中有守，守中有攻」，所有算式正確，對業務無咩大擔心。

掌握財經地產資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

有慧根